今日算唔算好撚成功？

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

唔算 灣仔中環仲可以做港豬返工

唔算
代價太大
拉左好多手足
仲有手足中槍

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

成功咩??? 次次用生命換，咁都叫成功? 你係MON前叫成功?

覺得而家嘅抗爭模式就係搵命去搏 但係博到嘅嘢太細完全唔值得
算啦唉 咁樣講又畀人話散水

黄背心個困局一樣。 17/11係佢地一周年，有冇活動？